麻煩Admin del post

語音打錯內容/標題 謝謝

一定係啦大陸仔

成班屈毛黨

系,騙

乜你用語音會咁講嘢？“比人騙”

算把啦你，越描越黑，露晒底啦

成班紅衛兵上線上綱，不能說服人，就捉字虱。

上線上綱，不能說服人你唔係外賣仔

俾人騙左

重作喇

po bam圖admin咪做嘢

本人用心嘅分析你哋唔睇，成班紅衛兵只係屈毛，你哋嘅思維方式同大陸人根本冇分別。

根本成個連登，我睇唔到有邊一個連登仔，可以寫到今次關係法去或留既分析，本人已經係少數。

屈毛既都係垃圾，只能夠維持低質素既討論。

五毛狗正傻閪

唔洗兜 大陸仔

根本成個連登，我睇唔到有邊一個連登仔，可以寫到今次關係法去或留既分析，本人已經係少數。

本人用心嘅分析你哋唔睇，成班紅衛兵只係屈毛捉字虱，你哋嘅思維方式同大陸人根本冇分別。

挑我骨頭有咩意思？

學好啲廣東話先做五毛啦支那狗
香港人口語用個呃字架

書面語加口語，係好多人習慣，
標題係可以打書面語

呃/騙，書面語加口語，係好多人習慣，標題係可以打書面語加口語

但你話你用語音打字喎乜你講野都會口語撈書面語咁神奇

香港人已經無路可退

#1 加大力度

係語音打字，有咩問題，語音也可以書面語加口語

所以咪叫你學廣東話囉支那狗
有撚香港人講野會口語撈書面語咩